url:https://www.ivivu.com/blog/tag/ivivu-com/
Tittle :Các bài viết về ivivu.com - Trang 1 - Cẩm nang du lịch iVivu.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Tag: ivivu.com
		iVIVU.com cùng Resorts World Sentosa tung ra nhiều khuyến mãi hấp dẫn tại  Hội chợ du lịch quốc tế ITE 2016
				16/08/2016			
				/									
				19411 views			 
		Tham gia Hội chợ du lịch quốc tế ITE 2016, đến với gian hàng của Resorts World Sentosa Singapore & iVIVU.com, bạn sẽ có cơ hội nhận được nhiều khuyến mãi ưu đãi cực kì hấp dẫn về khách sạn hay vé tham…
		‘Săn’ tour ngắm cảnh bằng thủy phi cơ và nghỉ đêm trên du thuyền giá cực sốc
				28/03/2016			
				/									
				79768 views			 
		Chỉ với 3.090.000 VND/khách, bạn sẽ được tham gia vào gói khuyến mãi “Mùa hè kỳ thú 2016” – trải nghiệm một kỳ nghỉ sang trọng khi di chuyển và ngắm cảnh Vịnh Hạ Long bằng thủy phi cơ, và…
		4 lựa chọn lưu trú hoàn hảo ở Nha Trang trong dịp Giỗ tổ Hùng Vương
				01/03/2016			
				/									
				61775 views			 
		Nhằm tránh tình trạng cháy phòng ở Nha Trang vào những dịp cao điểm sắp tới như Giỗ tổ Hùng Vương, lễ 30/4, iVIVU.com khuyến cáo bạn ngay từ bây giờ hãy lên kế hoạch và đặt phòng để được…
		Chợ Nga – Điểm đến không thể bỏ qua khi du lịch Phnom Penh
				22/02/2016			
				/									
				101521 views			 
		Nằm ở phía Nam của thành phố Phnom Penh, chợ Nga hay Psah Toul Tom Poung là một khu chợ khá đông đúc và nhộn nhịp, thu hút khá nhiều khách du lịch đến mua sắm và chụp ảnh.
		Hãy để iVIVU.com chia sẻ một phần công tác thiện nguyện của bạn dịp năm mới
				25/01/2016			
				/									
				34787 views			 
		Dip Tết Nguyên Đán sắp đến, không khí đón xuân càng trở nên nhộp nhịp trên khắp phố phường. Tuy nhiên, bên cạnh đó vẫn còn rất nhiều gia đình có hoàn cảnh khó khăn đang chật vật tìm cho…
		Trải nghiệm du lịch Vịnh Hạ Long theo cách của cặp đôi Brad Pitt và Angelina Jolie
				20/01/2016			
				/									
				76091 views			 
		Cuối tháng 12 vừa qua, cư dân mạng Việt Nam vừa được một phen bất ngờ khi cặp đôi Brad Pitt và Angelina Jolie xuất hiện tại Hà Nội, và di chuyển bằng thủy phi cơ Hải Âu tới Vịnh…
		10 mẹo nhỏ hữu ích trên máy bay
				11/01/2016			
				/									
				50790 views			 
		Những mẹo này giúp bạn biến những đồ đạc lỉnh kỉnh trở nên gọn gàng, và chuyến đi sẽ dễ dàng hơn.
		Mặc áo rét dạo chơi ngôi làng tuyết ở Sài Gòn
				21/12/2015			
				/									
				99739 views			 
		Khu vui chơi trong TTTM Aeon Mall Tân Phú tại TP HCM trang trí theo khung cảnh châu Âu, với các ngôi nhà tuyết, cây thông cùng các cỗ xe tuần lộc, thu hút đông đảo khách tham quan.
		7 điều nên làm để hiểu văn hóa Nhật Bản
				21/12/2015			
				/									
				81759 views			 
		Gặp các geisha, tắm suối nước nóng, ngắm hoa anh đào, leo núi Phú Sĩ… là những trải nghiệm giúp du khách hiểu hơn về văn hóa độc đáo của Nhật Bản.
		6 điểm đến lý tưởng cho ngày Tết Dương lịch gần Sài Gòn
				21/12/2015			
				/									
				88098 views			 
		Ốc đảo Cần Giờ, làng nổi Tân Lập, VQG Nam Cát Tiên… là những điểm đến lý tưởng cho ngày Tết Dương lịch năm nay nếu muốn tránh xa những ồn ào, náo nhiệt chốn thành thị.
		Những phong tục Giáng sinh ý nghĩa trên thế giới
				21/12/2015			
				/									
				21615 views			 
		Người Áo dùng hoa anh đào để báo hiệu hôn nhân trong năm mới còn người Belarus lại sử dụng gà trống nhằm đoán biết một cô gái độc thân có được lấy chồng hay không. 
		Chinh phục núi Cà Đam, đất của loài sâm bảy lá
				20/12/2015			
				/									
				40312 views			 
		Núi Cà Đam là ngọn núi cao 1.431m, cao nhất trong các ngọn núi ở Quảng Ngãi. Ở đây quanh năm suốt tháng mây vờn, nhiều đồng bào dân tộc thi thoảng đi rừng còn nhìn thấy loài sâm bảy…
		Những điều du khách thắc mắc nhiều nhất năm 2015
				20/12/2015			
				/									
				35767 views			 
		Một số câu hỏi mà du khách thắc mắc được Google thống kê gồm ORD là ký hiệu của sân bay nào, khách sạn boutique là gì hay thời điểm đi xem cá voi…
		Ngắm vẻ sống động của cảng cá Long Hải trên báo mạng quốc tế
				20/12/2015			
				/									
				77703 views			 
		Cư dân mạng quốc tế hoàn toàn bị “hút hồn” với vẻ đẹp cuộc sống đầy chân thực và sinh động tại cảng cá Long Hải, Bà Rịa Vũng Tàu.
		9 hành vi bất lịch sự là chuyện thường tại nước khác
				20/12/2015			
				/									
				43081 views			 
		Húp mì thành tiếng, nhổ nước bọt nơi công cộng, ăn bốc… là những hành vi khiến du khách nhận ánh mắt khó chịu khi ở nhiều nơi, nhưng lại được chấp nhận ở một số quốc gia khác.
		10 nét quyến rũ mang ‘thương hiệu’ du lịch Sapa
				20/12/2015			
				/									
				89074 views			 
		Sapa dễ làm người ta phải lòng với một chuỗi những xúc cảm tinh tế, lãng mạn mà mỗi du khách khi đặt chân đến lại có một cách cảm nhận riêng. 
		10 điều ở Scotland khiến du khách ngạc nhiên
				20/12/2015			
				/									
				43099 views			 
		Scotland không chỉ có con phố ngắn nhất thế giới mà còn sở hữu hàng rào cao nhất với những cây sồi đổi màu lá theo mùa.
		7 hành trình đi bộ hấp dẫn nhất tại Nhật Bản
				20/12/2015			
				/									
				35675 views			 
		Đỉnh núi Phú Sĩ quanh năm tuyết phủ, hòn đảo khoác một lớp áo xanh Yakushima hay con đường huyền thoại Shikoku là các điểm đến hấp dẫn nhiều người tới đi bộ luyện tập và khám phá.
		Khâu nhục và vịt quay Lạng Sơn ấm lòng ngày đông
				20/12/2015			
				/									
				44265 views			 
		Thịt khâu nhục mềm ngấm vị khoai môn cùng lớp bì vàng rộm, còn vịt quay lại có mùi thơm lá mắc mật đặc trưng.
		Du lịch Trung Quốc ngắm đường hầm xuyên núi đá đục bằng tay suốt 5 năm
				20/12/2015			
				/									
				30275 views			 
		Hầm Quách Lượng xuyên Thái Hành Sơn (Hà Nam, Trung Quốc) được mệnh danh là một trong những tuyến đường nguy hiểm nhất thế giới, do người dân đục vào vách đá dựng đứng.
		1
2
3
4
5
6
…
126
Next »	
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
